今日遺憾的事更可見

某d女人只懂拎著數，貪慕虛榮，好食懶做，又惡又懶，雙重標準，不守婦道，只准遷就。沒有真材實料努力幹勁，就用樣同身材，脫離每行業應有專業道德，情感道德，去上位， 掠奪其他男人應有既工作同人工。

講真以香港某d女人既情況，男人同男人拍拖好過同香港某d女人拍拖，找個人番黎係互相輔助，定係一直單向所謂付出錫曬佢，佢總會找到個俾到更多物質佢既人，點解搞到女人地位高過男人咁，女人話曬事想點就點。其實應該係男女平等，點可以成個香港風氣都以女人為中心呢？

香港男人仲要互相攻擊，為女反目爭鬥，女人拎曬著數，不勞而獲。記住天道酬勤，不勞而獲既人係時晨未到。

我想問有冇人可以更正我對女人既唔正確睇法

搵過個啦

香港某些女人
外國紳士風度係配合AA制，甚至結婚女人俾錢。中國大男人中女人聽話係配合男人俾曬錢。只可2選1，唔可以選要男人做紳士又俾曬錢，有著數就拎曬。

還有某些女人想男人養，但又話唔想生，生唔起，自己又唔找份長工，長期兼職教興趣班，做自己理想想做既野，而男人就唔可以因為理想而放棄工作。

至於肯生仔既女人，生既過程係辛苦同值得回報，但下下都認為係為男人生，其實就唔多岩，因為子女係共同的，為男人也是為自己。

至於家務就應該男女一齊做，家務男人要做一定做到。而且香港好多男人都識樂器又識煮飯，整蛋糕都識，但有些女人煮野都話怕油彈。。。唔識煮

其實香港某些女人係唔係睇得韓劇多，以為男人會無條件愛一個人? 應該話係愛一個無用既人!

最慘係男朋友老公都話頂得你順係無奈，但做同事同你非親非故囉！人工一樣，粗重野(例如拎重野換水)男人額外做，非粗重野(換打印機墨紙)女人又肯唔肯做呢？又要做野唔理性唔邏輯，又想男同事gentlemen ?

香港女人其實係全球最幸福，身在福中不知福!